# Unreleased

- ...

# 3.0.0

- Добавлена джоба `codeclimate:lint`.
- `pylint` теперь может работать как с конфигом, так и без.
Подробности в readme.

# 2.1.3

Джоба pylint по дефолту может падать. Так же добавлен небольшой рефакторинг.

# 2.1.2

Пайплайн теперь будет запускаться только на MR-ы.

# 2.1.1

Добавлен флаг `--no-run-if-empty` для `xargs`.

# 2.1.0

Устранено множество ошибок не позволяющих запустить пайплайн (`yaml invalid`).

# 2.0.0

Рефакторинг, теперь пайплайн включает в себя сразу несколько джобов:
- pylint
- flake8
- black

# 1.0.0

Первый релиз.
